# Lonely palette
## Описание
У меня редкая болезнь. Я воспринимаю каждый цвет не просто как набор пикселей, а как нечто иное. Для меня каждый цвет — какой-то символ. Все они кружатся хороводом в моей голове...  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)